P牌26 想出車有咩選擇？

最近終於Pass左路試 想出fairing款二手車
筆直三至四萬 約200至300cc 諗左幾個選擇
KTM rc390
YAMAHA R3
Honda cbr
Ninja 250 / 300
假設以上既消耗都差路多，如果由性能、耐用度，操控方面去考慮邊部會好啲，或者有其他更好既車款？

你個筆直得Ninja300

多d就R3

黎緊考。有冇心得分享

Thanks 師兄
如果筆直去到四萬中 以上車款R3係最佳選擇？
有冇其他廠fairing款都出得過

你個筆直只夠買小忍

考邊
我兩take pass 天光道 第一次起個行人過路處俾個盲毛搞掂 我等左佢廿幾秒都唔過 我一行佢就跑出黎

咁仆街條友 落車打鳩佢。。。

都係天光。。

想問你成個牌考左幾耐
一肥又等個幾兩個月？

四萬中會唔會有更多選擇

R3囉，CBR250RR同你個預算差太遠

想出架二手fairing 操下車甩P先 甩完p再換車

我17年6月考老強，等到12月先有得考 第二次快期已經係3月中

如果考天光渣得熟既話冇太大難道 係小心打斜八果度有幾道閘隨時有車出

巴打個快期點排？ 前幾日fail,左

九個月長征

天光以為46都係行靠背龍pass
不過想問打8字係邊個位

如果跟學院學問返學院就得 間間唔同

敬德街考八字 果度廿四禁學 如果偷雞入去練小心有差佬

我諗都應該ninja300 / r3 二選一
補品有冇好提議

我跟觀駕 日日打去問有冇快期

加油呀巴打

R3好d

但實際分別唔會太大
所以樣行先